[贏到金腰帶都唔馨香]拿,李嘉就明眼人喇

河野公平：公平咩？！

不嬲話當運動睇 其實李嘉(武者)講完等於冇講
講實力公平好揪 但曹生贏賽例 加上主場
一隻眼重傷換繼續連勝抵唔抵 當事人先知